點解d人成日話要丹田要谷實過肚

谷實好易聽落疆硬
明明就應該用發聲運氣既方向 令到個肚有彈性咁被動谷實
真係唔少老師咁教

推

我指有唔少人教 唱歌要主動谷實個肚

咁不如你開班教人唱歌啦連登歌神

lm跟樓主學氣功

利申 唔識